李斯特城件爆炸頭係咪踢假波？

屌你老母又廢又玩波又傳失

啲南亞狗養唔熟

條友真係痴撚線
睇撚住佢就爆就爆